\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Hyazinthen}
\index[in]{Fern hallt Musik}
\index[vw]{Liebeslieder!Hyazinthen}
\index[vw]{Liebeslieder!Fern hallt Musik}

\beginsong{Hyazinthen}[]
\vspace{-0.2cm}
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/fernhalltmusik} 

\beginverse
\vspace{0.2cm} 
2. E\chord{a}s hört nicht auf, es rast ohn' Unterlass,  \\
die Kerzen br\chord{e}ennen und die Geigen schreien, \\
es t\chord{d}eilen und schließen sich die Reihen, und alle gl\chord{E}ühen, aber du bist blaß. \\
\endverse
\vspace{-0.2cm}
\beginverse
3. Und d\chord{a}u mußt tanzen; fremde Arme schmiegen sich  \\
an dein H\chord{e}erz; oh leide nicht Gewalt. \\
Ich s\chord{d}eh' dein weißes Kleid vorüberfliegen, und deine l\chord{E}eichte, zärtliche Gestalt. \\
\endverse
\vspace{-0.2cm}
\beginverse
4. Und s\chord{a}üßer strömend quillt der Duft der Nacht, \\
und träumer\chord{e}ischer aus dem Kelch der Pflanzen. \\
Ich h\chord{d}abe immer, immer dein gedacht; ich möchte schl\chord{E}afen, aber du mußt tanzen. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt\\
FA: 80 PI:\checkmark
\end{angaben}
